推介餃子店 我問你答

巴打有無心水餃子店推介拋磚先
太子美味餃子店 同土瓜灣巧興

荃灣餃子屋

紫菜煎餃好撚正
再加碗湯 碗湯有我屋企人煲湯嘅味道

太子阿純都唔錯
舊美味餃子屋行過少少

太子美味食過 自己覺得麻麻 d 店員又無禮貌

長沙灣美味餃子店

星期三休息！

聽講荃灣餃子屋唔錯

個湯好正

深水埗 圓方餃子

我印象中都係星期三休息, 不過尋日去有開

老闆娘

紅磡馬頭圍道

煎餃

餃子源

想食羊肉餃
邊間好

元朗梁記

巧興

深水埗圓方
西洋菜

巴打識食

有得餃個汁唔錯

巧興三鮮
圓方西洋菜同粟米

單計餃子圓方完勝其他餃子店
菜甜肉鮮
餃子屋果d調味過重 食唔到肉味 個湯就唔錯

正
煎同湯都好正

太子阿純

美味餃子d肉冇乜味 冇醃過咁

太子美味餃子個辣醬

慧安園煎餃無得輸 養育寶琳幾代人

十年食就係 裝修完味道一般

一定係全香港最好食

八方雲集

鰂魚涌 太古坊嗰邊 唔記得名

留名

西環京香餃有
個蕃茄蛋飯都正

深水埗山東餃子

邊到有茴香豬肉餃食

圓方
專登去深水埗買幾包翻屋企

北方餃子源點睇
茴香牛肉、京蔥羊肉餃

淨係食過柯士甸三角公廁果間北京水餃
酸辣排骨雲吞麵

性價比一流，抵到爛

食餃子，落太子

我宣佈太子四大天王係：
阿純
餃掂
美味餃子店
八姐餃子王

其實上環「好客山東」啲魚餃都好好味。

荃灣間餃子喺地下切嘢

羊肉餃正呀

佐敦有 北京水餃店 同 阿芳餛飩 都唔錯

深水步 綠林隔離個間 好似叫山東餃子
雖然無咩人講 但試過太子/荃灣出名個幾間
都係覺得呢間最岩我口味 皮薄餡靚

餃掂好食

山東餃子館